# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: concrete5 packages\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-01 10:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-18 06:14+0000\n"
"Last-Translator: Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/concrete5-packages/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: t\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: ../blocks/list_files_from_set/controller.php:15
msgid "Displays a list of files from a file set."
msgstr "顯示來自一個檔案組合的檔案清單"

#: ../blocks/list_files_from_set/controller.php:19
msgid "List Files From Set"
msgstr "從組合的檔案清單"

#: ../blocks/list_files_from_set/controller.php:23
#: ../blocks/list_files_from_set/controller.php:29
msgid "You must select a file set."
msgstr "您必須選取一個檔案組合"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:8
#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:25
msgid "Select File Set"
msgstr "選取檔案組合"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:19
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:20
msgid "files from:"
msgstr "檔案來自:"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:41
msgid "(leave blank or enter zero for all files in set)"
msgstr "(為組合中的所有檔案留下空白或輸入零)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:45
msgid "Ordering"
msgstr "順序"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:47
msgid "Date added (newest first)"
msgstr "加入的日期(最新的為首)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:48
msgid "Date added (oldest first)"
msgstr "加入的日期(最舊的為首)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:49
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母順序的"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:50
msgid "Alphabetical (reversed)"
msgstr "按字母順序的(反向的)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:51
msgid "Set order"
msgstr "設定順序"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:52
msgid "Set order (reversed)"
msgstr "設定順序(反向的)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:56
msgid "Display options"
msgstr "顯示選項"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:58
msgid "Display name of set"
msgstr "顯示組合的名稱"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:60
msgid "Replace underscores in titles with spaces"
msgstr "以空格置換標題中的下標線"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:62
msgid "Uppercase first letter of title (lowercase rest)"
msgstr "標題第一個字母大寫(其餘小寫)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:64
msgid "Display file size"
msgstr "顯示檔案大小"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:66
msgid "Display date added"
msgstr "顯示加入的日期"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:69
msgid "File extension:"
msgstr "副檔名:"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:71
msgid "Leave in title (if present)"
msgstr "留在標題裏(如果存在)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:72
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:73
msgid "Always show (in brackets / column)"
msgstr "總是顯示(在括號/欄內)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:78
msgid "Empty file set message (optional)"
msgstr "清空檔案組合訊息(選用)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:83
msgid "Title Override  (optional)"
msgstr "標題覆寫(選用)"

#: ../blocks/list_files_from_set/edit.php:85
msgid "(will replace title/filename, e.g. 'latest file')"
msgstr "(將會取代標題/檔名, 例如 '最新檔案')"

#: ../blocks/list_files_from_set/templates/table_layout.php:22
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ../blocks/list_files_from_set/templates/table_layout.php:26
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../blocks/list_files_from_set/templates/table_layout.php:30
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../blocks/list_files_from_set/templates/table_layout.php:35
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../controller.php:5
msgid "Access Denied."
msgstr "拒絕存取."

#: ../controller.php:14
msgid "A block to display a list of files from a file set."
msgstr "顯示來自一個檔案組合的檔案清單的一個區塊"

#: ../controller.php:18
msgid "List files from set"
msgstr "從組合的檔案清單"
